胸部不小 但乳溝不明顯

e cup
有外擴同下垂問題
呢啲網上都有好多資料去搵返個solution

但乳溝唔明顯呢個問題就冇乜資料
乳溝 即係事業線個位好多肉
好似兩個波相連咁
冇一般女仔既深溝效果
去過bra店
話呢啲係天生
著啱個bra可以改善

但一除bra上圍又一pat肉咁
波不似波 成個男人啲肥仔波咁
求解決方案

死肥仔學乜撚野人帶bra

無圖唔知點幫你

做Gym谷番實個波

幫你渣大d

冇圖喎師傅

屌講咁耐咪即係一開始你講嗰個外擴問題囉
話明有外擴咁點有溝呀

文字描述太抽象
如果有圖片輔助會好好多

我朋友c cup 都有外擴問題 都會明顯見到事業線個位冇肉 見到肋骨
但我就事業線個位係有肉！！！！
Bra鋪話呢個係溝胸

你眀5明呀

會5會變左肌肉波

做兩野就變肌肉，你叫班日操夜操既男人情可以堪

要有橙/西瓜咁上下大兼少少下垂先會有天然溝

圖定老母

橙同西瓜差好遠喎

5你老母臭化屄

555555

試下買 D糾正bra.

正常都唔會有溝
係戴咗bra先會有